有無人覺得Viutv 轉機on air有條女好正

Ollie好靚好好有姐姐feel

我入到黎

把聲好溫柔喎

正

樓主，我幫您頂住先

Btw，樓主識貨
Ollie真係好L正

上鏡仲靚